[{"question": "https://www.zhihu.com/question/24962577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962577/answer/219914458", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u9ad8\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u8eab\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/218771721", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63810094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63810094/answer/219578692", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u660e\u767d\u4e86\u4e00\u4e2a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/217951689", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64169134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64169134/answer/219198524", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u548c\u8c10\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64364330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64364330/answer/219598730", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5750\u8fc7\u7262\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64350423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64350423/answer/219871620", "content": "\n\u7279\u522b\u60f3\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u8bf4\u4e00\u6b21\u8bd5\u8bd5\u770b\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59191005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59191005/answer/219699391", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u7ed3\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/219719795", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321847/answer/219638098", "content": "\n\u8fd9\u6ce2\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u540e\uff0c\u548c\u5df2\u7ecf\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u62c9\u5f00\u4e86\u5dee\u8ddd\uff0c\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4ed6\u4eec\u4e86\uff0c\u76f8\u5f53\u7edd\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u9664\u5fc3\u7406\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/219817363", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64291434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64291434/answer/219416166", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u7531\u57fa\u56e0\u51b3\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/219349194", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/219948750", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64338048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64338048/answer/219350452", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5973\u5b69\u62d2\u7edd\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7537\u540c\u5b66\u793a\u7231\uff0c\u88ab\u5bf9\u65b9\u4ece19\u697c\u6254\u4e0b\u6b7b\u4ea1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/219085389", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/219172331", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/219389557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64307452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64307452/answer/219291346", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4e00\u5207\u770b\u7684\u5f88\u901a\u900f\u6216\u6d3b\u7684\u5f88\u660e\u767d\u7684\u5973\u6f14\u5458/\u5973\u827a\u4eba/\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/219005909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/219087341", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869103/answer/219545238", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ae0\u83b9\u9896\u5bb6\u5c5e\u5c06\u7528\u4e8e\u5bfb\u4eba\u7684\u6350\u6b3e\u7528\u4f5c\u5176\u4ed6\u7528\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51049813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51049813/answer/219061905", "content": "\n\u5fc3\u7406\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/218148093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28472556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28472556/answer/219751365", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4f1a\u5bf9\u4f4e\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4ea7\u751f\u81ea\u7136\u9119\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/219656612", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30898160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30898160/answer/220016097", "content": "\n\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u671f\u95f4\uff0c\u5171\u4ea7\u515a\u5730\u4e0b\u515a\u613f\u610f\u727a\u7272\u751f\u547d\u7684\u52a8\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/218220050", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u4ece\u60a3\u8005\u4f53\u5185\u6216\u8154\u5185\u53d6\u51fa\u8fc7\u6216\u89c1\u8fc7\u522b\u4eba\u53d6\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9178\u723d\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/219218146", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/218199864", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64277456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64277456/answer/219120458", "content": "\n25\u5c81\u7684\u6211\u5eb8\u5eb8\u788c\u788c\uff0c\u4e0b\u4e00\u6b65\u7684\u65b9\u5411\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23559711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23559711/answer/218517410", "content": "\n\u628a\u6392\u7248\u505a\u5230\u6781\u81f4\u7684\u6742\u5fd7\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63856550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63856550/answer/219419178", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u7701\u6108\u6f14\u6108\u70c8\u7684\u73af\u4fdd\u884c\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36978617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36978617/answer/219606816", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5bb6\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/219380119", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/219248959", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/218382150", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64370443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64370443/answer/220076698", "content": "\n\u88ab\u7537\u540c\u4e8b\u957f\u671f\u5f53\u4f17\u5632\u7b11\u80f8\u5c0f\uff0c\u8868\u73b0\u751f\u6c14\u5bf9\u65b9\u53ea\u662f\u4ee5\u5f00\u73a9\u7b11\u6765\u5e94\u5bf9\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64265939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64265939/answer/219058132", "content": "\n\u4e00\u6012\u4e4b\u4e0b\u628a\u76f4\u5c5e\u4e0a\u7ea7\u6253\u4e86\u4e00\u987f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22672098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22672098/answer/219544648", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/207273459", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64070048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64070048/answer/219348006", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e09\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23212066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23212066/answer/219348809", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u76f4\u63a5\u6cea\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678267/answer/219586164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/218394970", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/218622845", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47236050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47236050/answer/219871466", "content": "\n1000\u5e74\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6982\u5ff5\uff1f1000\u5e74\u5bf9\u4eba\u7c7b\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/218991958", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/218466024", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/219395195", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/219458163", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55080074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55080074/answer/218618732", "content": "\n\u4f60\u4eec\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u622a\u56fe\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/217323293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23729493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23729493/answer/219885907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u522b\u81f4\u7684\u522b\u5885\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/218085765", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u6216\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31183709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31183709/answer/212889280", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u540e\u518d\u8003\u7814\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64143116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64143116/answer/219000587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u5584\u826f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766584/answer/211907352", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u300c\u4f55\u4e0d\u98df\u8089\u7cdc\u300d\u7684\u8a00\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/216809904", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64322362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64322362/answer/219735921", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u5e08\u4eec\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5e74\u90fd\u9047\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/219615187", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/205041153", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/217797305", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278294/answer/219909718", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7a81\u7834\u5929\u9645\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/219588532", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52842068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52842068/answer/218952062", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u671d\u9c9c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61013932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61013932/answer/183333863", "content": "\n\u4f60\u542c\u4fe1\u8fc7\u6700\u4e45\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/219487793", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64252714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64252714/answer/219330550", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9501\u5c4f\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/219827678", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24978401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24978401/answer/219896876", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6765\u589e\u5f3a\u5c0f\u7a7a\u95f4\u7684\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/219541557", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/219362881", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/218744558", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64054432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64054432/answer/218393895", "content": "\n\u88ab\u9886\u5bfc\u5f53\u6210\u5de5\u4f5c\u673a\u5668\uff0c\u5e72\u6270\u751f\u6d3b\uff0c\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u73b0\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31551594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31551594/answer/219299268", "content": "\n\u88c5\u903c\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64328333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64328333/answer/219394828", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5341\u4e94\u540d\u827e\u6ecb\u75c5\u5b66\u751f\u8003\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u5165\u5b66\u540e\u5e76\u4e0d\u516c\u5f00\u8eab\u4efd\u300d\uff0c  \u8fd9\u5230\u5e95\u662f\u5bf9\u662f\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/219325394", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/219867400", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963526/answer/218774350", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u54ea\u79cd\u7f8e\u98df\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30106712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30106712/answer/204575257", "content": "\n\u732e\u8840\u5230\u5e95\u597d\u4e0d\u597d\uff0c\u5176\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5185\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/218705239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/219420667", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/218829082", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64231368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64231368/answer/219241112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u51fb\u8d25\u97e9\u56fd\u62ff\u4e0b\u6cd5\u56fd\u6d77\u8fd0\u516c\u53f8\u767e\u4ebf\u9020\u8239\u8ba2\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/219147832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/219906841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/219088365", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/218289198", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49145015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49145015/answer/219231751", "content": "\nP\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u753b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35412438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35412438/answer/218808414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5047\u5176\u5b9e\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u3001\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/211731987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/218495882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/219502410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/218863480", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39717239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39717239/answer/209387565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47935047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47935047/answer/218426746", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u5426\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u300c\u7a77\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63592785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63592785/answer/219262794", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u300c\u517b\u5e9f\u4e86\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61590566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61590566/answer/219925444", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u539a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]